體育救世?睇下人地幾多人 熱狗幾多人

仲唔駛錢

熱狗奉行精英制
要有五年以上武學經驗先Join得

笑